有時睇到塊鏡望到自己個樣都驚

又喊，都唔明有咩好喊。有時照鏡都唔知自己係邊個，望落望耐左都想打爆塊鏡。有時覺得連喊都喊得咁好睇，真係想親手𠝹花呢張臉。連訓覺都唔敢訓，成日都發惡夢。夢到自己精神崩潰，然後成手都係鮮血。自言自語可能係因為精神分裂，我驚我真係接受唔到現實所以瘋了。我好唔正常，導致精神病。分唔清係夢定現實，會驚D血係真實存在。

好想現實既呢一切都係一場惡夢，或者只要逃避落去就唔洗面對現實。夢醒之時我依然係個對未來有希望既學生，夢醒時分依然係個憧憬美好既少年。 好想親手結束呢一切，想趁我未癲之前可以殺左我自己。當年思想簡單，眼神清澈既我已經唔存在。我痛恨而家係塊鏡睇到既瘋子，我覺得我真正既靈魂已經死左。為什麼？只剩醜陋既憔悴面容苟活？

快啲book counselling la diu

或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我也曾置身於無助和絕望之中，明白身處痛苦是怎樣一回事。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存得太多太久，到情緒爆發時可能已超出你所能控制的程度。

你不如停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：下午4時至凌晨1時；星期六、日及公眾假期：晚上８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》